你好，我係確診師

每單5000 一個月做兩單 包食包住 返工可以做自己嘢 想知再講